其實坤哥IQ 係咪有d 問題？

認真問
佢係咪有輕度智障 ？